一句講晒，貓派狗派

貓派
狗派

both派

狂派

Id thx

好好感情

On9 一定係狗
貓呢d垃圾動物

On9 一定係貓
狗呢d垃圾動物

一開始大貓係咁兇細貓

Dog

Why not both

Btw都係偏向貓貓

貓真係好撚煩,好多都養唔撚熟,摸佢幾下就想抓人,成日抓到流血,屌佢老尾今日又有個r耳仔俾貓撞到耳膜穿,除左被虐狂真係諗唔明點解要養貓(當然有少部分好乖,但真係好撚少囉)
狗就唔同,又聽話又可愛又識同小朋友玩,仲會主動撩你玩,真係好撚正

一定係喵

狗先係人類最好既朋友

絕對認同貓係on9生物
所以先咁得人鍾意